請問有無眼球受傷個女仔嘅最新消息啊？

嬲到訓唔到，想知佢情況如何

Reddit 文宣
地鐵放催淚彈

推

我都嬲到訓唔到 真係好嬲 心好酸